大家有無諗過林鄭係女人？

女人係要氹，硬攻佢會更要面！
林生無好好氹掂自己條女，要全香港人幫佢頂！

應該要讚頌林鄭係港人之母，咁佢就會聆聽大家訴求！

下次心情好派多8000俾大家！

氹佢老味，企開啲啦

屌爆佢個閪啊

連登有冇情聖/溝女達人幫幫手

屌你老母呀，林奠係雞黎。三十蚊q

辛苦閣下條J啦

呢個柒婆大把巴打招呼佢

有無人知林鄭呢幾架車咩型號，

好靚，好想買返架 唔知佢放唔放二手呢

送條矮瓜比佢囉

【亂世情侶】Love in Troubled Times

LIHKG @ Android

睇著話你暴力
定性暴徒

就算要死都要推佢落地獄 同歸於盡

咁您去幫佢奶閪囉

靠你啦

送花俾佢啦
白色菊花

為咗香港人，搵人搞大佢個肚，逼佢生多個即時退休

文宣既戰爭開始！

民族英雄

你比返三十萬我都不了

比d廢老

咁算，我自己黎

2642525, 你搞埋果份

唔好益啲廢老

虐待自己